# mflib - C++ - Bibliothek zu Lernzwecken

Diese Bibliothek soll zum einem die Arbeit mit einer Bibliothek sowie deren Erstellung üben und zum anderen die Möglichkeit bieten nützliche Funktionen, die ich einmal programmiert habe, leicht in anderen Projekten zu verwenden.

## Dokumentation
folgt
